so聯 因為核爆而滅

香港大亞灣爆左就...

一早就要啦

真攬炒有乜所謂
深圳 澳門 廣東 一齊死
全中國最有錢既南邊一齊收皮
支那解體

中國有好多核電廠
你唔使揀會影響到香港嗰個